用Payme 碌完 $5000蚊 cash , 果 $5000 可唔可以再申請分期 ?

另外又諗過 , 如果你只係用左 $5000 , 係咪可以不斷 payme 咁無限延長個免息還款期 !?

可以

最後咪又係要還

登記左但未用過 , 想去買野分期 , 但平果間唔收卡 , 想問如果用渣打要等幾多日先過到數 ?

渣打 saving

每年最多100000 理論上有個月要還
當然仲有wechat 支付寶
所以係可以玩到唔洗還 每個月仲成15000
不過一斷一cut一收手續費又咪係要還 一世咩

Payme直接轉去銀行
銀行禁返出黎 你想點買都得啦

非hsbc or 恆生 全部要幾日好似係

5000都無?

點柒樣無限呀，你有CREDIT LIMIT